# README #

Назначение проекта
Данная программа для обработки массива предназначена для подсчета месячной продуктовой корзины, и позволяет пользователю совершать следующие действия:
расчёт стоимости продуктовой корзины, основываясь на данных таблицы «Информация», находящихся в базе данных;
вывод на экран данных из таблицы «Информация», находящихся в базе данных;ввод массива из файла;
сохранение данных расчётов стоимости продуктовой корзины в Базу Данных;
вывод таблицы с Базой Данных;

Минимальные системные требования
Так как программа довольно проста и не обладает обширным функционалом, системные требования довольно лояльны:
процессор - Intel Core 2 Duo E6600 or AMD Athlon 2 x2 250;
видеокарта - GeForce 8800GT or ATI Radeon x1300;
оперативная память - не менее 1 Гб;
место на накопителе - не менее 100 Мб;
операционная система - не старше Windows 7 SP1 64-bit.

Руководство пользователя
Для корректного использования программного продукта, необходимо следовать следующим инструкциям:
•	Скачать архив с предоставляемого диска с названием "foodbusket.zip"
•	Кликнуть на него правой кнопкой мыши, после чего выбрать "Извлечь всё..."
•	В качестве папки для разархивирования рекомендуется использовать папку на диске С.
•	Открыть папку "foodbusket" кликнув на нее дважды
•	Для того чтобы открыть программу,необходимо дважды кликнуть на файл с названием "foodbusket.jar"
Интерфейс программы довольно прост, так что разобраться в нем не составит труда. Работа в программе подразумевает собой следующие шаги:
•	Вводите имени и возраста пользователя.
•	Просматриваете интересующую информацию в отдельном окне.
•	Вводите количество продуктов, которое вы покупаете ежемесячно.
•	Выводите результат.
•	Заносите результат в Базу Данных.
•	Выводите таблицу со сведениями из Базы Данных
Если у вас возникли какие-либо вопросы или пожелания, связанные с данной программой, вы всегда можете связаться со мной на моей странице ВК(https://vk.com/romankireev28) либо написать мне на почту – arina.lukianova2016@gmail.com 


